U ask me answer (Chinglish version)

Insomnia
Ask me anything

What

whats up green turtle head

No